{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 드림파크모텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前1時です。 オンシーズンによって料金が調整される場合があり、ご予約が不可能な場合はフロントまでご連絡ください。 宿泊料金は2人入室基準で策定され、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 宿泊の際、注意事項のない出入りが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前1時です。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように調整されますか？",
            "answer": "オンシーズンによって料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が不可能な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約が不可能な場合はフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準で策定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の対応はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店のキャンセル時は払い戻しがありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊の際、注意事項のない出入りが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 366
    }
}